[認真非派膠] 香港應唔應該推行全民健身/習武？

由高中開始推行
train 1-2年
唔使話練到超打得，超大隻
但起碼識少少防衛術
一來自己身體好d冇咁易病
二來保護到自己保護到自己條女
睇見呢家香港剩係識打機既毒撚真係得啖笑
學下人地坡仔韓仔啦